林鄭月娥：有人指黑暴只是暫時潛藏 不敢掉以輕心

林鄭月娥：有人指黑暴只是暫時潛藏 不敢掉以輕心 本地 發佈時間 28.11.2020 09:26 最後更新時間 28.11.2020 09:26 行政長官林鄭月娥指，有人指「黑暴」事件只是在限聚令等限制下潛藏，如果再出現有爭議性的事件，這類抗爭行動會再出現，自己不敢掉以輕心，形容今天仍未完全走出回歸以來最大的困難。 林鄭月娥在本台節目，被問到面對香港撕裂的情況有何感受，她指，感覺有些事情不要理所當然，例如一國兩制初心、憲制基礎、香港不能容忍有任何危害國家的行為等，都要講清楚，如果不講清楚，每次碰到這些問題社會就會走向兩極。

原文網址：

呢條友真係識得選擇 “民意” 黎聽

形容今天柒婆仍未完全走出回歸以來最大的困難。

無錯 你的死期將至

所以就係時候清算異己

幾時完疫幾時再爆政治爭議

明明政府自己做出黎，又老屈市民

黑暴來自黑警
黑警死全家

聽你咁講支那64運動未完仲可以建立民主支那

佢唔奶支，點會有所謂「黑暴」

有人，有人，有人，有人，有人

佢係識玩政治行個條路唔會搞成咁
到時班後生等緊通關番支那玩
愛祖國、用國貨

可惜連登閪明明支持港獨，但而家講獨都唔敢，成隻狗咁
Btw 樓主係咪港獨？

你老母港毒已報国安